有創科界人士推自願追蹤自己2 維碼app

App 係叫人去到場所 scan 個場所QR code, 記錄自己去過此場所

攞塊鏡咪得囉

伴侶一定想對方裝, 但邊個咁得閒去邊都scan 過場所QR code?

學外國用不記名咪得
有事先send email/電話

舉例： 你裝左以上個app, 你去邊到, 一見到場所門外有貼QR code, 你就scan一次, 方便你記得去過邊, 一D都唔high tech!

洗撚app
外國係每間店痴個qr code去一個政府網
打低個人資料就ok
你打dllm上去都得

係你班豬咁撚乖先會人地叫你做咩就做